麻辣十少不夠 阿e都話😉😉

物演好彈牙～～～

橙
矛人理

麻辣十少不夠 阿e都話
物演好彈牙

如怕白肉沒有蒜
還有土匪吧

知唔知咩歌

ching 咩教會

車窗都關上了載走的過客有多少 倒鏡影照面具蓋住或是獸與妖
終點都不見了要怎超脫世態紛擾 刧數可有預兆何時被愛呼召
麻辣十少不夠 阿e都話 物演好彈牙能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透蕩揮衣袖萬般帶不走 無論是快樂與難受 也只不過剎那感受

應知花花世界妄想一剎那已走歪 志氣可以賤賣每步陷阱任你踩
光陰走得太快重傷一次你會長大 到處天闊地大誰評定我好壞
誰願見死不救滴水不漏像一顆石頭 能同渡多少春與秋
一千歲亦自覺不夠 無懼我心傷透蕩揮衣袖萬般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受

愛得深厚受傷之後亦都想逗留 能同渡多少春與秋
一千歲亦自覺不夠 無懼我心傷透蕩揮衣袖萬般帶不走
凡塵沒有什麼永久 樂與苦不惦掛身後暢游

can子真係好on9

笑什麼你也是